同左個菲律賓女仔一齊一個月，你問我答

好唔好屌?

AlDS

點識？

中出左未！？

聽晚平安夜試第一次

一個apps叫bumble

記得帶套

同港女完全兩回事，試左之後返唔到轉頭

唔會啦我都成30歲人

點知有無病 佢地好中意唔帶套

佢係香港做菲傭定其他工

練馬師

帶唔帶套同你年紀日有咩關係

有無圖

賓妹就賓妹啦 女乜春仔，問下成人台巴打有無分享過

菲傭黎?

簽咗未？

聯署一個接一個

仲差47000個
德國民眾向德國國會信訪委員會提交了申請——「鑒於在中國殘酷的人權侵犯，敦促德國引入《全球馬格尼茨基人權問責法案》」（申請編號：99914)， 30/12截止，請sign & share
聯署登入：

聯署登記教學:

佢本身做blogger, sell下d cosmetic野

30 歲唔戴安全套係個咩概念

大左肚咪可以有理由即刻結婚

勸樓豬唔好kiss，否則你係幫不同膚色嘅Jer含過生野就預左架啦

樓主有冇包月？

樓豬？會中出嗎？

德成幾時做speed dating